<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Помощь</title>
        <link>http://TvWidget.pl/</link>
        <description></description>

        <item>
            <title>NetPlayer 2.0</title>
            <description>
            <![CDATA[<img src="images/netplayer.png" />NetPlayer является универсальным инструментом для просмотра мультимедийных документов расположенных в сети Интернет. NetPlayer позволяет смотреть фильмы, слушать радио, читать RSS-каналы и просматривать содержимое веб-сайтов.]]>
            </description>
			</item>
        <item>
            <title>Панель помощи</title>
            <description>
            <![CDATA[<img src="images/help_helpbar.png" />В нижней части экрана находится панель подсказок. На ней отображаются короткие подсказки о назначении различных  кнопок. Содержание панели подсказок автоматически подстраивается под текущую ситуацию. Во время воспроизведения медиа контента панель подсказок скрыта. Но в любое время вы можете восстановить ее, нажав кнопку "INFO".]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>Конфигурация</title>
            <description><![CDATA[<img src="images/big/xml.png" />После установки NetPlayer в главном меню все папки будет пустыми. Вы должны ввести адреса выбранных файлов XML. Каждый такой файл это список доступных фильмов, фотографий, веб-страниц или других документов.
Информация о файлах XML, где найти эти файлы, как создавать,  как изменять их самостоятельно, можно найти на http://tvwidget.pl]]>
        </description>
        </item>
        <item>
            <title>XML файлы</title>
            <description>
            <![CDATA[<img src="images/help_abc.png" />Как только вы открываете папку в корневом каталоге, цветные кнопки на пульте дистанционного управления с пометкой ' А ',' B ',' C 'будут активированы.<br />Красная кнопка ' А ' удаляет выбранный адрес файла XML.<br />Кнопки ' В ' и ' С ' вызывают экранную клавиатуру. Она позволяет добавлять и изменять адрес.<br />Для подтверждения каких-либо изменений требуется нажать на экранной клавиатуре кнопку "Enter". Кнопк "back" отменяет любые изменения.]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>Видео и аудио файлы</title>
            <description>
            <![CDATA[<img src="images/big/doc_video.png" />NetPlayer принимает все типы медиа файлов, перечисленные в инструкции к вашему телевизору.<br />Вы можете полностью управлять воспроизведением и изменением размера изображения.<br />Пауза так же поддерживается.]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>WWW страницы</title>
            <description>
            <![CDATA[<img src="images/big/picture.png" />Можно просматривать содержимое выбранной веб-страницы. Однако, обратите внимание, что JavaScritpt не поддерживается. Таким образом, некоторые сайты могут отображаться некорректно.
Так как телевизор не поддерживает мышь, не возможно взаимодействовать с веб-сайтами.]]>	
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>RSS</title>
            <description>
            <![CDATA[<img src="images/big/doc_rss.png" />RSS технология позволяет пользователям получать рассылку с сайта, который предлагает RSS канал. Обычно содержит информацию связанную с тематикой данного сайта и обновляется в режиме реального времени (например, новостные сайты).]]>
            </description>
        </item>     
        <item>
            <title>Текстовые документы</title>
            <description>
            <![CDATA[<img src="images/big/doc_text.png" />Для отображения текстовых файлов NetPlayer поддерживает только UTF-8 кодировку . При использовании других кодировок, некоторые символы могут отображатся не правильно.
Информация об изменении кодировки отображаемых документов можно найти на http://tvwidget.pl]]>
            </description>
        </item>
    </channel>
</rss>
